[FF]如果古代有新聞台同娛樂新聞台，咁會播咩？

如題

張小四打斷陳大文左手指甲案 宋狀師維護公義 體現三權合作典範

娛樂：
新入宮妃嬪一覧 (香港小姐 )
專訪書法大師

新聞：
黃河泛濫 百萬死傷
朝廷與外族建交